（多圖）你揀左定右？

正皮 左邊正d
負皮 右邊正d

留比你我唔要

揀你老母呀揀

痾篤尿照下啦揀

你有閪資格揀人呀？

死毒撚

雙飛

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

Why not both?

左邊俾盡2000蚊

性慾強 左

咪玩啦三叔

海豚

大家有心水未？

仲未諗好？